[iphone 7+]周圍都冇貨

前排想換機但十五十六到而家
到而家真係決定要出機個陣就周圍都冇貨(雖然apple store有)
但apple store同其他電訊商比就貴幾舊
小弟而家真係JJ插玻璃想問下到底邊到仲有淨機7plus 128GB 黑色賣

7388點樣貴幾舊？
1516左咁耐都比唔到7388?

D電訊商67xx~69xx
窮撚係咁

Csl

等多3個月出新機好過啦

我岩岩上網睇csl冇現貨,巴打知道邊間CSL仲有?

等唔切,而家用緊個部電話就死

急就比果5舊啦

就死即係未死
咁急就去apple store 正價出啦

Wilson呢?

屌你老母

窮撚咪撚用iPhone 喇

禁佢個網都係彈返我去官網

預左有人會咁講

上個星期先係csl出完機
黑色7plus 128gb

how much?

你上台出機係平幾百呀
但個個月貴50 蚊呢

點解唔退而求其次買iphone 7?

因為貪佢有雙鏡頭

我搵個D係淨機價都67xx~69xx

買亮黑囉
Smt online 6838, 送爆moon 保障

都有諗過如果真係冇啞黑就亮黑,但係巴打覺得兩者個手感差得遠唔遠

差果幾舊水
apple野去apple store買是常識吧

裸跑就啞黑好好多，亮黑一陣就花哂

等得就等埋7s / 8 la
呢個moment 買好笨7

尋晚先幫老豆買左部7+ 128

亮黑

我想要啞黑個手感啊

手感我覺得亮黑正d

你出去出面買 開機有問題只可以維修，
Apple買即場開有問題可以換
自己諗

我部機上次買左4日先發現有死點 返左apple搞
佢都換過部比我 其他地方買未必可以換

窮撚學人用iphone???

就係唔想買亮黑

尋晚幫老母買左7+ 128 啞黑

咁你拎500蚊買住部垃圾大陸機頂住先 等新iphone啦

係鬼，而家apple store 買野又冇免息分期又冇14日退貨，已經冇必要去

呢個真，幾大都等多兩個月

等ip8出啦

上個月係中移動出左紅色7plus

咪撚買啦 幾舊都無

真係唔明。買部二手 5s 1千銀頂3個月。
出左新iphone再買機點計都會平。

SMT online shop 有啞黑256GB，減$600,都有芒保

貴幾百，冇14日退貨
保養一鳩樣

不了

冇14日退貨都仲有即場換同完美主義版嘅即場退

自己做緊都係賣番apple 價送貼套線

一齊walkin 平2舊賣比你

買7算啦 為左雙鏡貴咁多唔抵